新時代網劇+電影+電視劇開始融為一體

開始feel到各路人馬都試緊水溫，包括迪士尼，dc一早就有籌備緊，見佢哋d電視劇製作越黎越當電影咁黎做。

未來大趨勢一定係以網劇為主，跟住衍生落去其他行業

DIS係時候入貨了！